新增8宗新型肺炎個案 包括2宗源頭不明本地感染

本港新增8宗新型肺炎確診個案，本地感染有4宗，其中2宗源頭不明，其餘2宗是與本地個案有流行病學關連的個案。

衞生防護中心表示，其中一宗源頭不明個案涉及一名68歲男子，他於上周一開始發燒，同日及上周四向一名私家醫生求診，周日到將軍澳醫院急症室求醫並留院，他居於將軍澳天晉第8座，一名同住的32歲家人亦於今日確診，列為有流行病學關連的患者。

另一宗源頭不明個案的患者為一名48歲男子，上周六開始發燒，翌日到聯合醫院急症室求醫，周一遞交深喉唾液樣本。患者住在牛頭角碧麗苑A座 ，在太古城中心一期工作，最後上班日期為上周五。